有無人怕拖？

怕傷到人同人地傷害我

a0

怕拍拖

係，覺得依賴人地會受傷
所以自己很獨立

自認唔多獨立，無人睇住既話真係一日食得個一餐
唔太識照顧自己
但係都係唔敢拍拖
自己都顧唔掂既時候仲要顧人地 唔好玩啦

試過有人approach，我好老實同佢講左以上既野
佢就話咩「唔緊要，我顧埋你個份」
老老柒柒聽完佢講呢一句真係唔洗再考慮佢
呢句野同個啲一生一世完全係一鳩樣，全部都係呃人